'\" t
.\"     Title: \fBplasmapkg2\fR
.\"    Author: [see the "Autores" section]
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2014-04-25
.\"    Manual: Gestor de Pacotes do Plasma
.\"    Source: Plataformas do KDE Plataformas 5.0
.\"  Language: Portuguese
.\"
.TH "\FBPLASMAPKG2\FR" "1" "2014\-04\-25" "Plataformas do KDE Plataformas" "Gestor de Pacotes do Plasma"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NOME"
plasmapkg2 \- Instalar, listar, remover pacotes do Plasma

.SH "SINOPSE"
.HP \w'\fBplasmapkg2\fR\ 'u
\fBplasmapkg2\fR  [\fB\-\-hash\fR \fI localização\fR]  [\fB\-g, \-\-global\fR]  [\fB\-t, \-\-type\fR \fI tipo\fR]  [\fB\-i, \-\-install\fR \fI localização\fR]  [\fB\-s, \-\-show\fR \fI nome\fR]  [\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI localização\fR]  [\fB\-l, \-\-list\fR]  [\fB\-\-list\-types\fR]  [\fB\-r, \-\-remove\fR \fI nome\fR]  [\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI localização\fR] 


.SH "DESCRIÇÃO"

.PP
O
\fBplasmapkg2\fR
é uma ferramenta da linha de comandos para instalar, listar e remover pacotes do Plasma\&.



.SH "OPÇÕES"




.PP
\fB\-\-hash\fR \fI localização\fR
.RS 4


Gera um código SHA1 para o pacote disponível na
\(lqlocalização\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-g, \-\-global\fR
.RS 4


Para instalar ou remover, funciona para os pacotes instalados em todos os utilizadores\&.
.RE
.PP
\fB\-t, \-\-type\fR \fItipo\fR
.RS 4


O tipo do modelo, isto é theme, wallpaper, plasmoid, dataengine, runner, layout\-template,
etc\&.
[plasmoid]\&.
.RE
.PP
\fB\-i, \-\-install\fR \fIlocalização\fR
.RS 4


Instala o pacote disponível na
\(lqlocalização\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-s, \-\-show\fR \fI nome\fR
.RS 4


Mostra informações sobre o pacote
\(lqnome\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fIlocalização\fR
.RS 4


Actualiza o pacote disponível na
\(lqlocalização\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-l, \-\-list\fR
.RS 4


Enumera os pacotes instalados\&.
.RE
.PP
\fB\-\-list\-types\fR
.RS 4


Apresenta todos os tipos de pacotes conhecidos que podem ser instalados\&.
.RE
.PP
\fB\-r, \-\-remove\fR \fInome\fR
.RS 4


Remove o pacote chamado
\(lqnome\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fIlocalização\fR
.RS 4


A localização absoluta da pasta de topo dos pacotes\&. Se não for indicada, então será feita uma pesquisa nas pastas de dados padrão desta sessão do
Plasma
em alternativa\&.
.RE




.SH "VEJA TAMBÉM"


.PP
Existe mais documentação do utilizador disponível em
\m[blue]\fBhelp:/plasma\-desktop\fR\m[]
(quer através deste
URL
no
Konqueror, quer através do comando
\fB\fBkhelpcenter\fR\fR\fB \fR\fB\fIhelp:/plasma\-desktop\fR\fR)\&.



.SH "AUTORES"

.PP
O
\fBplasmapkg2\fR
foi feito por
Aaron Seigo
<aseigo@kde\&.org>\&.



